[廣告系列]小弟隊Band既新歌MV 用左好多心機去做

我地知道有好多地方做得唔夠好，希望各位高抬貴手唔好屌得咁大力

His Story - Martyr (Official Music Video)